睇清楚呢兩個人 佢哋好鍾意周圍搵水魚做佢哋財務擔保同埋搏可憐呃人哋借錢然後唔還

吖哥：黃國忠
細佬：黃國軒
佢兩兄弟好鍾意呃人哋可憐同情
成日話自己家境好窮困 結果搞唔掂周圍問人借錢 借到周身街數 受害者當中其中一個係我 雖然佢哋借＄3000唔係多 不過差足成年一蚊都冇還過不特止 仲對住我發惡𠻹佢兩兄弟好得意㗎有錢吸毒冇錢還～同埋佢哋全家人好鍾意成日似住個吖哥生咗個女 攞個BB妹拖出街好似做擋箭牌咁

平時出沒 葵涌石蔭

一個月600 分幾期還 笑左

嗰啲咩X蔭邨龍蛇混雜

吸毒就報埋警察海關啦

報警啦

吖你老母

慘 幾百蚊都冇學人吸毒

too long

幾錢都好 借錢唔還 種要咁撚惡就抵俾人屌老母啦

阿洛唔好報驚呀

發窮惡

食尻我kai呀